到底大家飲酒為啲咩

我先
為醉
大家通常飲啲咩
飲開藍妹 唔識飲8度以上嘅酒

醉個種感覺
我都係飲藍妹多，時不時會飲下伏特加
利申，兩杯就訓低左

微醉 暈暈地唔係好行到直線
知自己再飲就醉果時個feel好正

紅酒

健康

呃蝦條

飲好多都唔醉
試過十幾分鐘隊晒兩支大啤藍妹都唔醉
淨係得少少high
依家試緊飲啲濃度高啲嘅酒
想快啲醉
尋日行百街見到100幾蚊 粗粗地買黎試下
雖然好甜 但都係有好多酒精味 好難頂

梅酒就加冰加梳打啦，一百蚊野雖然係粗少少，識飲都會好飲既

等我聽日買啲梳打
聽晚再試黎飲先
仲有半支係度

十幾分鐘隊兩支好難醉
通常飲啤酒求醉
我都係兩至三 啖飲晒成支大啤
五分鐘飲兩支就好快醉

想比個腦off 一晚就會飲到醉

高手
每次飲嘅時候頭個幾啖都飲得好慢
覺得好難飲
通常飲左半支左右先會慣
先可以當水飲

有冇巴打唔鍾意一罐罐咁飲
淨鍾意用杯或者一樽樽咁飲
通常用罐黎飲飲得好慢
用杯同樽飲就好快飲完一支

罐飲氣量太多...會有少少那既感覺
樽裝都係
倒落杯會好飲好多

為應酬，自己好憎飲

但天生體格真係飲唔醉唔知點解，老豆老母都係咁

為開心

為左唔使吸毒咁進入hyper狀態

有冇人飲過大眼仔 strobe

求醉隊vodka啦
飲啤酒成肚氣又難醉
special brew另計

要醉咪溝酒囉

想試飲vodka whiskey
但係咪一定要落吧先飲到
七仔個啲算唔算
七仔個啲最多都好似10幾度

陪人飲
龍志力好強 逼自己醒
真係頂唔順就只會訓教唔發癲

頭先大家有冇上唔到連登

有

醉埋先正
咩都唔想理
真係做到放空嘅感覺

買醉
配鋼琴音樂
由頭諗一次自己既過去
飲到頂唔順訓覺
每日loop一次

whisky去網上酒舖買
或者去免稅店買

vodka就咁飲同酒精無分別

落bar你預全部cheap野溝出黎
仲要貴成倍價錢

回應返主題

我多數飲紅白 威士忌

為嘅係試味 激發自己嘅嗅覺同味覺

仲有享受呢個過程

為醉
唔通貪佢好飲咩
可能我唔識欣賞啦

醉醉地勁好feel
人又會大膽啲
平時唔敢嘅嘢做晒出黎

仲未識飲呢啲
覺得好'那'喉
好'keng'

溝汽水

同埋唔會覺得啲酒精味好濃好難定咩

由細個半杯啤酒湯，飲左十幾年終於一支白蘭地都返到屋企，究竟為乜？ 。。。

巴打幾細個開始飲
不如大家講埋自己幾時同點解會開始飲酒

15個陣有啲頹所以開始飲

我都係15戇尻尻跟同學開始飲，當初半杯又貓又醉，飲左十幾年嘔左嘔左幾百次，開心飲唔開心又飲，一條友照飲，卒之家陣三張野唔飲烈酒唔安落，屋企儲左百幾二百支老威同白蘭地

whisky點溝先好飲

唔鍾意/順唔順酒味其實咪學了，咁多年計落條數夠買半層樓有凸

酒仲毒過你口中既「毒品」啦

最好梗係唔好溝就咁飲，頂唔順就加些少水，d味又出d

唔溝最好飲

大膽啲溝女/俾女溝

利申 絲

On rock

為醉
一醉就瞓教唔洗係床亂諗野

Vodka lime jäger bomb vodka / tequila shot clubbing 必點

係架 但唔犯法丫嘛

12歲到開始飲，最勁嗰陣可以半個鐘飲哂4罐生力king can,因為做飲食時間長，飲完可以好訓D,不過第日一定痾fatfat,可能水份太多！！

但係次次飲完酒第二朝都好快醒
無論飲多定飲少都係

試過落吧飲酒飲到斷片
4.幾返到屋企 (唔知點解記得自己幾點返到
第二朝9.幾就醒左
但完全無電視劇個啲頭痛感覺
淨係少少企唔穩 想漚 口乾

有冇人一樣飲親酒都好易醒

飲唔夠就會，所以一飲一定要斜，如果唔係就會成晚喺屋企行出行入，唔知做乜鳩！！

飲到斷片都唔夠
個晚1230落到吧230左右後嘅野就唔記得了
淨隱約記得後來漚幾次同埋比人送返屋企

借酒消愁
不要問太多

唔開心咪飲 / 博人關心掛

Wing

你飲過大陸民族入面嘅酒
你就知幾好飲

試過飲咩苗王酒 好似60定50幾度
未飲前以為好辣口
點知超好飲 入到口有啲啲辣
之後成個人熱曬
好似武俠小說講戈種
任督二脈打通左咁
好誇張 想一飲再飲
結果買左支返酒店
嗰夜無人叫得醒我

從此極少飲啤酒
比唔上

失戀飲好多
飲rum tequila vodka 甚至會飲151
細細個啊媽已經會同我講女仔要練好酒量
宜家越飲越多
應酬都方便d

因為飲左酒 開心會更開心 唔開心會更唔開心
不過人大左都好耐無醉過

飲酒post留名

醉同未醉之間既感覺

Highhigh地好快就過一晚

自己一個就威士忌或茅台
自己灌醉自己 半醉嗰陣感覺最好
係居企 腳步浮浮
感覺好正 跟住同女仔flirt
講啲平時唔敢講嘅野

因為空虛

想好訓啲

因為想飲 酒點會唔好飲

為wing
不過飲到好難wing
晚晚幾罐
醉鄉

醉
其實覺得酒好難飲

有時有壓力或者心情唔好既時候會飲啤酒
唔會話求醉 但係唔知個過程會有舒壓既感覺

飲開啤酒 通常都係鍾意涼 甘 爽快
轉飲大酒會唔慣要慢慢黎
等佢每個鐘既變化
我初初轉酒都好易醉

飲過大酒 都係覺得飲啤酒有種講唔出既爽

同意

世界上的酒徒大致可以分為兩類，一種是為了替自己添加什麼而不得不喝酒的人，另一種是為了替自己去除什麼而非喝酒不可的人。(Drive My Car 村上春樹)

一醉解千愁 唔求醉飲黎做咩
同埋有時領悟到好多人生道理

refresh

飲完我就夠膽同女仔講曬想既野

對我黎講酒同汽水差唔多

梗係成班人開心

當汽水飲 鐘意飲藍橋+七喜

一班人就玩得放啲
一個人就為左去烏托邦

為應籌

利申酒精敏感

飲酒壯膽！

十幾歲失戀就開始飲 果陣仲試過飲左半支玉冰燒就醉左
不過自從早幾年有次飲到斷左片之後就好驚飲得太過火

飲到自己覺得到頂就算 通常都係同班中同聚會傾下心事飲左傾得放好多
同埋生活大壓力求醉囉

飲酒竟然唔係因為好飲
成班好撚可悲

開心
唔開心

飲151

講兩講又斜咗啦，好彩放假！！

酒入愁腸愁更愁！！

架冰or冰水

好飲

以前成日怪老豆飲醉酒，攪到家嘈屋閉！！

但當自己接觸到酒之後.......

老豆 I Love You,工作壓力大，飲完酒亂屌真係好爽！！

好飲
利申 為醉先飲vodka

唔飲酒嘅人，永遠唔會理解到飲醉嘅人喺咩心態，成日當人飲醉喺怪物嘅人，有無諗過佢地做正常人嗰陣真喺好想屌你，不過，我有禮貌先比面你！！

我今日飲大咗，大家都喺當我鳩吹啦！！

其實想慳返錢咋 都係求醉

唔係呀，開頭係難飲D,之後會越飲越純，係真架！

最鍾意飲大枝裝 可以大口大口咁灌
同埋一個人飲酒 唔知點解會好易越飲越多
一罐接一罐

真喺！！

我永遠一個人飲，唔知點解越飲越多，尋晚一個人飲咗八罐生力king can!!

享受味道
永遠唔會劈酒

飲完算唔算好訓啲？

但起身會頭痛

同埋半醉半醒半hyper個感覺好舒服

好似放低左壓力咁

享受酒嘅味道

我已經keep住差唔多日日都飲，我長期多嘢諗，人生太痛苦 ，

Asahi
為醉 解愁 忘記唔開心既事 好訓d

睇心情飲whisky

為好飲